你最近點啊？想知你過得好唔好

Hello
好耐無見
你最近好嘛？
我生活得唔錯啊

我最近打返羽毛球
夏天都係活動下好

黎緊我出實習喇
有啲緊張
不過我相信我應付到既

點都好
你都要繼續開開心心啊
一齊加油

加油呀bb

你我情如路半經過 深知道再愛痛苦必多

ok la

關你咩事

多謝 你最近點

無人同你情如路半經過

咁咪幾好

又岩

其實我仲好掛住你
但見你過幾好
咁我都唔打擾你啦
希望你可以繼開心落去啦

???

你過得唔好,我會唔開心

你過得好好,我仲唔開心

你都要好好生活落去

狗仔

忙到 on99咁

你又點呀

想死

大家咁話

幾時可以搵你飲酒

上黎葵興到飲啦

燃點香煙喝啖酒

Hello 你最近點啊？
知你好似有啲唔開心
雖然你成日話自己好差
但喺我眼中 你已經做得好好
我明白生活的確有好多唔如意嘅地方
會令人感到好氣餒
但即使係咁 希望你仍然能夠保存對生活嘅熱情同面對世界嘅勇氣
學識擁抱悲傷
愛自己多啲 唔好再咁自負
因為眼前一時嘅烏雲 而蔽起雙眼 拒絕相信世界嘅美好
我最鐘意就係企起球場嘅你
為每一比賽而努力嘅你
對排球有激情嘅你
嗰個你 真係好閃耀好吸引！
為咗身邊愛你嘅人 求你鼓氣勇氣走出陰霾 唔好再封閉自己喇好嗎
我知道你已經有鐘意嘅人 所以唔需要理會我 我只求你幸福平安快樂一切安好就夠
·
·
一段無可能傳到佢手上嘅文字
一直搵唔到個身分去鼓勵佢
多謝連登畀咗個平台我抒發感受
唔洗再屈住屈住舒服晒
·
最後嗰個你啊 我真係好希望你可以畀啲勇氣自己 以前你成日同我講加油 而加你都要為自己加個油
我都會為你加油的 為咗你我停留咗一年 而加我要轉身去搵自己嘅幸福了 唔想再固執去爭取一啲唔屬於自己嘅事物 係時候放手了 我會好好生活 你都要幸福 如果你真係鐘意嗰個女仔嘅話 就去追啦 唔好諗太多 話配唔上人嗰啲 後悔改變唔到問題 當下係點先最重要 哈利路亞chance 勇氣啊勇氣啊 加油！